[新手砌機] 9k list求教

用途：諗住打機之餘玩unity同3ds max

AMD Ryzen R5 1600
ASUS TUF B350M-PLUS GAMING
MSI GEFORCE GTX-1070
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) / Corsair VENGEANCE® LED 16GB (2 x 8GB) / Kingston HyperX PREDATOR DDR4 3000MHz 16GB (2x8) CL15
[RAM三套揀一套未諗掂]
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU
[諗緊駛唔駛買650W有個buffer，如果要嘅話有咩推介?]
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD
Antec GX900 ATX Case
[想問下有冇平靚正透明case?]
ASUS 24x DVD Writer
[工作需要]
GELID Phantom 12CM 7 heatpipes CPU Heatsink
[加個散熱，暫時睇中phantom，想問下大家點睇]

好似爆咗9k
新手第一次砌機
有冇巴打可以俾啲意見，麻煩哂

加多少少上1080Ti

比我就HDD轉WD

識野，5400轉wd

有人話用BLUE咩
純粹係我個人用親TOSHIBA都舐野

咁邊隻WD 幾多錢

搵唔到啊 ？

柒左咪認囉
我幫人出N多WD同TOSHIBA

只係得一個隻WD BLUE 1TB 要去VST換
3TB我自己都用緊TOSHIBA,幫人出左1X隻都冇咩問題

我自己用死雞就死過

柒左咪認囉

求請教3ds max 有冇咩書推薦 想入門

成日睇錯樓主個名做自己

未開始，就係因為依家部機廢到一開就死所以要換

sor

加多少少系列

有冇得諗下點樣減少少，因為依家好似over budget

減多少少落1060 6GB

寧願用Adata 都唔會用 Corsair VENGEANCE®

加多少少上Titan X

點解呢?

又加

ching ho ball

budget加少少

冇，我係得咁多錢

到時咪知

超唔起你就知

搭單一問 G.SKILL Trident Z 系列掂唔掂 thz

C14 掂

點解我喺法奧好似搵唔到張Display Card???

其實Display Card如果1070嚟講，係咪間間分別都唔大?

AMD RYZEN R5 1600
ASRock AB350M Pro4
GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14
GALAX GeForce® GTX 1070 EX 8GB GDDR5
Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
Cooler Master MasterCase Series Pro 3 Micro-ATX

總數 - 港幣$ 9,522.00
price from faroll

ssd轉sata 3 crucial mx300 275gb
dvd rom上肥花買二手
可以幫你減返兩三百蚊

1070買zotac
貴一蚊但係保養有5年
至於gtr代理就只睇你信心如何

Antec牛

Delta代工都唔掂？

用返phantom性價比會唔會高過H7?
同埋MATX裝唔裝得落咁多嘢(特別係多咗個散熱)

我都係見到Delta代工先敢揀

Case - CPU cooler height: 190mm / 7.48"
H7 - Height :145 mm
Gelid Phantom - 160mm (高)

牌子喜好，H7平少少，但單風扇
Phantom雙風扇，但兩者效能差唔多。

唔該哂巴打

HOF炒到缺貨，悠二建議我加四百換過第二款RAM

咁係邊一款

加四百掠尻你?

LM

Hof 停左n年啦

我真係唔知，我上去搵，見有8GBx2 RAM高MHz低CL，就塞落條list

唔係嘅，咁如果佢真係冇貨，都冇得怪佢
只可以話唔好彩